班牛屎佬夠薑出中環

以為自己土皇帝，喺啲垃圾鄉村蝦蝦霸霸，夠膽去中環
打啲無辜市民，記者，婦孺

識唔識路出架

夠薑去香港一大打學生吖笨